last day請同事吃散水煙會否太牛B

一人一煙在辦公室一起吃煙

請食狗肉

請叫雞

好吃 🚬